女神IU仙氣漫出！新專輯MV四大情境辣翻 集可愛性感剽悍一身

不論演戲唱歌，都深受廣大粉絲喜愛的韓國女神IU李知恩，近年大多以戲劇作品為主，專輯部分則是相隔四年終於推出第五張正規專輯，《LILAC》，而首波主打則是同名的歌曲「LILAC」，MV出爐也等於正式告訴所有粉絲，IU要以歌手的身份再次登上舞台。

▼ ▲ IU推出新專輯。

在「LILAC」的MV裡，IU先是在車站等車，復古場景和造型，直接點出了IU特有的古典美，而後還有火車過山洞，列車包廂瞬間又變成了小型夜店，IU則換上了較為性感火辣的洋裝，而後又像是嘉年華般的派對，還有一段是IU化身成功夫女打仔，和不少來勢洶洶的男子對打。

▼ ▲ IU在新歌MV上演全武行。

一條列車卻有不同的情境和變化，似乎也像是IU在訴說自己的生活和心境，而喧鬧完的沈澱，又回到了最開始的車站，燈光已暗，人去樓空，議價後以2.5萬租出，呎租42.1元。原本失落的臉，卻又突然來了一班列車，極亮的車燈光線打照在IU臉上，似乎又有什麼新的想法。

睽違四年才出新專輯，IU宣傳期也是拉長陣線，從今年一月就先丟出一首新歌「Celebrity」，歌詞裡藏了不少彩蛋，要讓粉絲好好的「仔細聽」，而這彩蛋其實就是IU出道十二年來的點滴心情，都放進了歌詞中，想要透過這樣的方式，來和粉絲互動，造型部分也是相當有誠意，簡直像是「德魯納酒店」的精華版，短短幾分鐘內，IU就連換了七套服裝。

2.5萬租IU

今次咁短

冇朱千雪既

而喧鬧完的沈澱，又回到了最開始的車站，燈光已暗，人去樓空，議價後以2.5萬租出，呎租42.1元。

又接得幾順